黑警用磚牆封左西灣河警署隻窗

怕死到

一著火咪變焗爐？
到時咪一車車煙熏狗肉出返嚟？

驚方

有冇違反建築物條例/消防條例架？

火燭點算

1823見

政府建築物不受管

牆紙

火魔

室內起牆 好撚醒喎

你點影的

幅牆會唔會受唔住外部衝擊而冧架?

真 燒死左都係班狗事咪由佢

老納召喚

萬震山

人地就落閘放狗
香港人就落閘

好驚呀

驚撚到

鄧狗:影相嗰個犯咗私隱條例同藐視法庭

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

在行人路都影到啦，戇鳩仔

黑警用完紅毛泥封窗之後用膠紙遮醜

點解可以傻閪到咁

1823 揾消防睇下防火條例

True?

咁政府建築物起嘅時候係根據乜嘢條例丶標準起㗎？

1823

咁樣既話著火好危險架喎

柒撚慒慒

一次過燒死啦

人地高官都話特事特辦
坐完武漢返黎既飛機唔洗隔離
你呢D蟻民仲咁多聲氣

警犬一定豁免共產黨都唔使註冊

起牆封窗 點睇都係想行私刑打死人或強姦女仔
唔會比任何人發現

幾時用紅毛泥封埋女警隻西.

政府建築物根據ASD批既圖起
但都受消防條例監察

公立醫院官立學校圖書館機場政府合署。。。

火魔就唔好揀狗屋啦，可能有秘道安全離開，手足死咗就唔抵，要搞就直接搞狗宿，送佢成家落地獄，唔死都成世有陰影，狗妻離狗子散

true. Building ordinance只需參考，唔一定要遵守

用煙攻

點解住宅店舖先受限 政府建築物就參考
咁講政府建築物咪其實唔駛入則 唔駛跟所有嘢

所有建築物都由building authority(BA)去批。私人建築物嘅BA係屋宇處，公屋嘅BA係房署，政府建築物嘅BA係建築署。所以政府建築物由果個部門自己checking unit批就得

啲磚邊度嚟㗎

咩例都管唔到差佬而家

做警察做到咁 知唔知醜

其實著火真係好撚危險

推

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

醒

火燭燒正門點走

係街挖出來

面皮厚撚塊磚

起金字塔包住個警處啦

再封咗幢門就可以紅燒狗肉

會唔會違反左消防條例

好似建築物有自然通風管制
會根據唔同既土地用途去限

而佢起磚牆封窗有機會係潛建

就算唔得都可以試下報勞記，自然通風、採光係比較好

利申鳩up

張五常

諗起功夫

政府建築物自己有啲可能特殊用途未唔洗跟限制
Btw其實私人樓個啲都得如果你入則個時同政府傾好數

點解隻隻窗唔封淨係封呢隻大sir房？

依條路斜斜地，而依隻窗最近路面，其他窗只係封板

封埋道門啦，整個狗窿入

門一早分封左